共享第二彈！

今次到英sir 黃國英。每日兩段錄音同你炒股，想join 就入group。限十個人。